強搶香港人資源又一見証

落黎香港住夠七年
有左bb再帶個大陸佬落黎香港註冊結婚拎身份証
冇正業仲要抽埋公屋 dllm
真香港人真係要生性 守護自己個家 。

香港人係香港都要做二等公民
除非你好有錢啦

名